「民主投票」一句講晒，大家點睇達哥？

我唔講太多啦
由大家話事。

：永遠支持
：不支持，變質了

想聽下支持者既聲音

達哥欺世盗名揾笨柒

睇咩